有效對待深藍國歌及拍攝人士

舉A4紙寫上或大叫：“平反六四”, “鼓勵同胞抗爭”, “打到特權階級主義”，好過淘大唱榮光。內地唔敢報。無同胞支持呢班人自然慢慢流失。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可